聖誕前分手取暖

longd分左一個禮拜多啲 好想死
曾經諗過同佢3年後返黎結婚個下 己經捱左年半
上年仲特登飛過去同佢過生日
但係最近佢唔想返香港話唔想做大陸人
買晒機票聖誕去旅行 依家完全諗唔到其他野
好辛苦
係我認我係過度緊張 之前比人帽完依家仲要longd
打大佬咁款 日日好驚佢背叛我
明知佢唔會 但係控制唔到咁諗
對佢係有啲唔公平
但係
點解可以咁自私
話走就走 係你叫我等你....
佢話佢唔會hurt我因爲我之前比人狠狠咁hurt過
但係hurt得我最痛個個係佢
以後都唔會信愛情呢樣野
就算日日同fd出街
都有自己靜落黎嘅時候
依家一訓低就有自殺念頭好辛苦
對唔住負親大家
有冇人幫到我...

好攰 唔想再開始另一段感情
覺得以後冇邊個會再愛

128緊要關頭咪撚分手啦仆街

講到尾都係唔夠愛
女人嘅承諾信一成好啦

Btw，打緊仗呀而家
情情愛愛第埋一邊先
不推文回覆

我返左屋企冷靜 驚係出邊衝動做錯野

之前我都有試過long d初戀一年幾分手
跟住都係頹咗一排
係咁怪自己做錯點點點
但後尾過咗兩年再拍過，一拍大家夾到就五年
所以夾嘅係未出現姐
好似返工跟老細咁，跟個唔夾嘅做咩都俾人屌
跟個夾嘅做嘅嘢同之前一樣但就對你好好
所以頂住啦巴打，你會搵到架
但係搵到之前對自己好啲先

講得好！我過埋12點留句129

Same

唉真係冇嘢講 明明好地地 返到屋企傾電話話其實未諗清楚 未分到只係唔慣冇人係邊陪定真係仲鍾意我

身邊

下個啦，哩條女過唔到世wo

明明係佢地走入黎 依家又要走左去

冇下個喇 唔再拍拖

屌，其實我情況同你一樣，一句好平淡就飛左我依家都係冇拍不過都想拍既

比d時間自己囉

人愈大 淨係想搵個人可以陪到係自己身邊
順其自然喇

一齊移民囉

我明，只係想一齊簡簡單單走到老，奈何

事與願違

有冇諗過搞gay.....

你同我啲fd講嘅一樣....

128分手... 真係無奈又好笑
一齊個時講到同居都得 點知第1次嘈交就話承受唔到唔肯溝通

佢話佢好攰好辛苦
我話唔緊要 慢慢尼 我陪你一齊行 有問題我地一齊解決
點知佢話我咁講反而係更chur住佢...
佢有冇諗過我都想要安全感...

I know that feel 啵
依家唯有分開一陣俾啲時間大家
睇下之後點
係辛苦啲 難捱㗎啦

慳番幾千

我怕以後再冇交集
我甚至唔敢再輕易拍拖..

我絲打

我明你呀

Give you a hug

咁多同路人 好撚辛苦女人真係唔撚可信 講晒話會結婚 屋企人都見過無數次 都係話變就變

個個失戀都係咁講 一定會有下個出現

男人都係

真係有下個再算 反正我唔信了

我明白你嘅感覺, 你就好似全心全意對一個人好 ，明明你自己都承受壓力，會覺得不安同焦慮 ，有過好多承諾但係對方 就可以做到果斷離場， 好似大家以前講過嘅嘢都係假嘅咁樣， 一方面你又愛佢，一方面你又嬲佢 ，一方面你又忍唔住幻想佢以後同第二個男仔個樣。

但係我想同你講， 唔好咁容易就話相唔相信愛情， 愛情呢樣嘢， 唔係一齊落去就係散， 唔係開心就係傷心， 冇乜幾多個人係拍一兩次拖就搞掂, 本身如果冇 會跌會痛嘅覺悟， 係好難擁有真正嘅感情。

我唔知你年紀幾大， 但係到 28 30歲打後， 好多人已經失去咗初心因為曾經被傷害過， 話唔再結婚但係又有情緒需求 ，結果佢就只會傷害到人， 因為佢再攞唔出嗰種真心回應人哋嘅真心， 我唔希望你都變成咁。

世事無常，就算畀你成功拍拖 ，結婚十年後都會有分手嘅例子， 甚至你感情順利 兒孫滿堂 事業有成 可能都會遇到一個 天災人禍，將你家庭一切抹去， 面對人生你必須要有 好似面對四季一樣嘅態度， 你的價值取決於你自己， 你真正痛苦嘅係失去咗一段 好嘅關係 ， 令到你心靈一時感到空虛你當初只係靠呢段關係你填滿自己 對感情嘅幻想 ，而唔係真係佢呢一個人， 你嘅價值唔會因為佢離開而損失半分， 感情有時候只是你單方面釋放出去的東西， 真係唔係人哋傷害你， 當你諗明白， 以後好多嘢你都會明。

當俾啲時間佢靜下 你又抽離下囉
佢係著緊你嘅 好快搵返你
唔搵你嘅都知咩事啦
急唔嚟嘅呢啲野

There is nothing to do but let it go.
Give yourself some times and move on.
Cheer up

的確唔同階段諗法都唔同， 20幾歲嗰時仲可以戀愛大過天， 慢慢之後 好多嘢都要加入 生活同將來黎做實際考慮， 個覺得愛情同麵包兩樣嘢都重要， 但係真係唔應該以 物質嚟做導向 ，因為我哋始終係一個人。

好明你嘅感受
一靜落嚟 就控制唔到自己亂諗野 會好hurt
但你要加油 時間可以淡忘過去

其實我都係22.....

我知我要嘅係復原嘅時間..

thx bro

希望我可以！

同路人

連證有愛 我愛你地

有時最痛苦嘅就係兩個人， 互相愛嘅程度唔一樣 ，有一個人愛八分，有一個人只係愛三分 ，咁樣就唔健康，遲早玩完， 只係過程當中你又唔捨得放手。

你事事會諗起佢，佢就間唔中先諗起你 ，當你同佢講你需要多啲關心， 開始忍唔住 一啲情緒， 覺得佢對你唔公平，佢反而會覺得你脾氣唔好。

衰啲都要講句
longd 預左啦

幸福嘅感情係 講求勢均力敵， 大家付出嘅嘢差唔多，大家嘅需求感都差唔多 ，咁就最好 ，如果有一方特別成熟 ，其實唔太需要你 ，咁樣你就要做好心理準備。

我都分左手4年
一直堅持中

最痛苦係係未來嘅計劃入邊有佢 但係佢嘅計劃一早將我del走

都有成功嘅例子 可惜唔係我

如果佢成熟啲識諗啲就好

巴打你唔開心又好嬲又好都係應該嘅， 但係唔開心完要知道，有時人哋唔要自己 ，唔係自己嘅問題。

好多嘢真係緣份， 識啲人傻下傻下咁樣生活冇乜煩惱， 有時 經驗比人豐富 往往係因為 跌過痛過撞過痛苦過都畀人哋多。

唔好執著呢句話，細路仔已經開始聽 ，但係真係個人成熟咗，先知道呢樣嘢真係要學習， 如果唔係成世人會有好多嘢唔開心。

我有一個前度同我講感情嘅嘢有時唔使太認真， 嗰期我理解唔到佢， 後來經驗多咗， 我明白到生活當中真係有太多因素可以撮合或者拆開一對人， 就算你將每一段關係追根究底 亦沒有什麼意思， 誰對誰錯分了就是分了， 但係有風雨就會有彩虹， 只要企番起身， 未來總會有好多次 機會， 仲有好多靚女等住你去安慰

剛剛分手
緩緩飄落的楓葉像思念
為何挽回要趕在冬天來之前

我明，我都係啱啱先經歷過， 一開始係佢對我有好感先嘅， 慢慢開始不理不睬，忽冷忽熱， 一開始佢會成日訊息搵我， 到後來回覆成日幾隻字。

其實大家嘅付出真係要勢均力敵， 當你feel到對方咁樣你就唔好再 保持同樣嘅態度同熱情， 要用返同對方一樣嘅態度， 大家熱戀嘅時候 佢對你會有新鮮感，有好奇心 ，有挑戰，有佔有慾， 可能仲會有一啲 佢欣賞你嘅地方， 但係時間耐咗， 呢啲嘢開始冇曬， 佢一開始鍾意你嘅一D特質， 慢慢亦開始覺得冇乜奇特。

呢個時候如果你黏著對方就會嚴重破壞吸引力， 首先我哋要保持住同對方一樣嘅態度， 第二就係諗清楚對方一開始鍾意自己啲咩， 將自己一啲優點重新做返出嚟， 咁樣就可以為我哋爭取一個機會。

4年前又係臨聖誕12月頭被分手
不過我係比人帶綠帽

分左3個月
依家好撚free 好爽皮

簡單拍個拖都咁多野好複雜

我兩年前都係

巴打好野咁快走左出黎

人係複雜㗎啦，最簡單就係搵過個